正式宣佈依家割席

係人都知道 黃係就連選舉延遲都唔想
政府同建制派係好驚 佢哋係好想取消選舉
政府其實好聰明 派建制派出嚟講話想要延遲選舉
但自己就一路話絕對唔會延遲 要將區議會選舉全力推行
完美咁將自己嘅奸計掩飾

選舉當日 除咗投票之外我哋唔會有任何行動
然而對家一定會有人搞事 例如元朗721當日有唔少廢青 只要佢哋換咗件黑色衫然後破壞選舉 政府一定會入晒我哋數
你可能會話 入我哋數都無所謂 反正其實我哋嗰邊都知道呢啲喺選舉日搞事嘅人一定係對家嘅人
但係有冇諗過 國際未必咁諗 就連班香港既遊離派都未必會咁諗
選舉日出事 政府同建制派一定會屈我哋再炒大來講
務求將民意 包括國際社會嘅聲音完全逆轉

正如我所講 我地呢邊係要選舉順利進行
為咗唔俾建制派同政府搞事得逞
所有以任何方式影響選舉進行嘅都唔會係同路人
我哋必須而家割席
冇錯 係而家 正所謂先下手為強
我哋要做大文宣
將「選舉日搞事嘅人唔係同路人」呢個概念變成新嘅社會共識 就好似五大訴求一樣
fb ig 仲有街上面嘅實體海報都要做文宣
做到街知巷聞
再將「建制派好唔希望進行選舉 以免結果對自己不利」呢種想法傳揚開去
要全香港都知道 我哋係最希望民意能夠傳到入議會入邊
相反政府同埋建制派係最唔希望聽到任何民意

宣布割席係非常極端
但係留意番 割既只不過響選舉日搞事嘅人
而我哋都知道嗰啲亦都只不過係對家嘅人
我哋唔會傷害到我哋嘅勇武
而且割席正正因為佢咁極端 先至能夠引起到廣泛嘅注意

我知道呢幾日大家都好攰
但係咁多位和理非諗諗
勇武為咗爭取民主自由以及人權公義 佢哋喺度幫緊我哋擋子彈啊仆你個臭街
我地和理非就算攰都一定要行落去
為咗選舉順利進行 為咗我哋嘅香港

P.S. P牌仔一個推唔郁各位巴絲如果認同我所講嘅嘢嘅話唔該你地幫我推

區選取消其實先最有利迫使歐美做野，想區選如期只有政客

On9 吹休息風 選贏左做議員份糧出比我夠
阿？